美國海關：有中國遊客違法帶雀鳥屍體‘零食’入境

Dulles CBP Intercepts Dead Birds in Passenger Baggage from China

STERLING, Va. – U.S. Customs and Border Protection (CBP) agriculture specialists recently seized a package of tiny dead birds in a passenger’s baggage at Washington Dulles International Airport.

U.S. Customs and Border Protection agriculture specialists discovered a package of pet food that consisted of dead tiny birds in a traveler’s baggage from China January 27, 2020

The package of pet food from
China consisted of tiny dead birds.

The traveler arrived on a flight from Beijing, China January 27 and was destined to an address in Prince George’s County, Maryland. During a baggage examination, CBP agriculture specialists discovered a package with pictures of a cat and dog that the passenger said was cat food. The package contained a bunch of unknown small birds, about 2.5 to 3.5 inches in length.

The birds from China are prohibited for import due to the potential threat of highly pathogenic avian influenza. The avian products were seized on behalf of U.S. Department of Agriculture (USDA) and destroyed by incineration, with USDA approval.

“These dead birds are prohibited from importation to the United States as unprocessed birds pose a potentially significant disease threat to our nation’s poultry industries and more alarmingly to our citizens as potential vectors of avian influenza,” said Casey Durst, Director of Field Operations for CBP’s Baltimore Field Office. “Customs and Border Protection agriculture specialists continue to exercise extraordinary vigilance every day in their fight to protect our nation’s agricultural and economic prosperity from invasive pests and animal diseases.”

“Customs and Border Protection agriculture specialists protect our nation’s agricultural industries from a variety of potential threats every day, including from highly pathogenic animal diseases that threaten our nation’s economy,” said Casey Durst, Director of Field Operations for CBP’s Baltimore Field Office. “CBP agriculture specialists continue to exercise extraordinary vigilance in their fight to protect our nation’s agriculture and economic prosperity from invasive pests and animal diseases.”⋯⋯

Crazy motherfucker Chinese

乜撚野都擺入口

屌出現黑人tone

包裝係咪寫貓糧？

點解日文包裝

貓狗糧

好明顯換咗啦，仲貓狗糧

唔好當大陸人傻
啲假口罩都識打日文啦

貓糧黎 ga

大陸做生意真係好賺
執一堆屍體垃圾
包好佢就可以賣比人食
仲要有人買先好野

上面喺寫住凍干鵪鶉

點食丫痴撚線

大陸野, 寵物食物

係難睇左少少,但俾貓食鵪鶉肉乾又冇咩問題

鵪鶉黎喎

初花/BLOSSOM
品牌源地：中国
上海冠臣宠物用品有限公司位于上海市普陀区，是一家专业生产经营宠物天然粮、宠物用品的公司，由国内宠物业资深企业新创建的新品牌运营公司，上海冠臣宠物用品有限公司初花旗下拥有线下完善的分销机制及线上天猫旗舰店、亚马逊电商以及初步的电子商务框架架构和有机食材采购中心架构而成；公司于2014年12月正式发布亮相公司成立以来首款顶级宠物健康品牌产品《初花》。

其實處理得好既話，餵貓食非常有營養，除左肉，有埋骨同內臟

見到都唔開胃

媽呀我識睇日文既？

成隻干屍比貓食

好地地整肉干唔得既

乜鳩都扮日本貨

痴撚線

佢應該係講緊間嘢（東海堂）雖然係支那背景但都用日文包裝套返落去，就係支那嘢（啲雀仔屍）都可以用日文包裝魚目混珠

傳說中嘅偽中国語偽日本語

其實熟左點解唔入得境
如果磨成粉咪係普通乾貓糧

哂乾
唔係熟

想食

咩日文黎
猫の犬?
都唔make sense

講到明唔係俾貓狗食

猫の犬にしか適応しません

個人認為係用貓糧包裝袋裝住

平凡動物實在食不慣

好嘔心呀！

用日文寫住「只適合猫之狗」
唔知咩日文黎

支那狗一邊反日一邊扮日本野

好撚嘔心

屌佢老母日文

寵物零食？

咁既野都可以擺落口 中國撚真係要等多幾多十年先識進化

唔係 我估應該係同大陸嘅"毛蛋"差唔多嘅野..

CLS

支那啲偽日文寵物零食嚟

shit

寵物食品

我都係日文大師

東海堂唔執都無用

內文寫pet food

乜撚都食得落 痴撚線

連登仔英文咁差, 內文咪寫咗唔係人食

The package of pet food from
China consisted of tiny dead birds.

冇仔細睇sor

Pet food

究竟其實對於佢哋黎講係咪乜鳩都食得

猫の犬

痴撚咗線

crazy mother fucking* Chinese

sorry for being grammar Nazi here

你究竟可以柒幾多次？
我唔講係咪Pet food
乜鵪鶉唔食得咩？

識唔識撚睇英文... a package of pet food that consisted of dead tiny birds

言多必失

醫護5毛會員「賈雨村」

死了都要吃

誠懇呼籲唔好再舉美國旗，你唔係美國人又搞佢哋支旗，美國人會好反感

嗯

雖然佢句野1999
但意思係貓狗之外（しか)不能適應
重學日文啦ching

佢地知道寫簡體字自己人都唔會買囉

禾花雀黎啦

送啤酒好似ok